我正式宣布牙包成為矮子瘟第一屌西body

我舔佢馬夾線再扯爛佢條yoga褲

牙包..

太瘦 樓主屌開骨？

你識唔撚識㗎

牙包勁正..想奶佢啲牙..

拉

練埋個pat先講啦

樓主捱唔捱到牙包一拳

包包好fit

P撚到咁

佢呢啲腹肌同啲mk仔日日淨係飲水跟住除衫show野有咩分別

咁瘦 塊面仲係咁包

樓主唔係人

個樣同個身都幾唔夾

個身扁能到...

屎忽摸落得骨同皮

太瘦了

肥番少少就perfect

對波肥返少少就perfect